屌，家姐呢種生物真係戇鳩

啱啱鬧鳩完我家姐一大輪
事源媽媽就快生日
諗住整餐生日飯孝敬佢
其實本身都冇諗住家姐會幫手/可以幫到手
咁都係順便問一聲
之後問佢整啲咩，又吱吱吾吾
淨係話唔知，你諗
我頂唔順話你幫手諗吓啦
佢嘅idea好多都係現成
咁咩嘢叫”誠意”呢
傾咗一陣已經唔耐煩
係咁叫我諗，諗完又呢又路
本身話煮扒
咁好啦，話一齊去拎蛋糕同買料
因為個蛋糕係第二個地方拎
唔係屋企嗰頭
佢講咗句我真心無奈
：吓，咁咪要拎住個蛋糕周圍行？
屌，個腦係咪裝屎架
係咪都要拎架啦（應該話係咪都係我拎）
之後又吹我快啲諗，佢要番房攤
終於！我忍唔撚到啦
我話冇心煮唔好煮
諗埋啲嘢唔洗整
咁耐以嚟手又唔幫，乜都唔做想點阿
鬧咗幾分鐘
我邊鬧邊喊，咁啱我媽番到屋企
先冇再鬧

平時都忍住忍住，原來忍得多真係唔好
有啲咁嘅家姐真係跳樓都唔掂

色誘下你家姐

屌啲竹昇妹真係好麻煩

咁屌陀地妹囉，夠地道

牙痛咁又誇咗少少 佢成日淨係話腳痛
之後叫我幫媽媽手

我絲嚟 即使係巴對住佢旗都扯唔起

係咪氹緊我笑

牙痛咁聲係個phase
唔係話佢牙痛.....
00後？

好想同你家姐扑野

你覺得係咪係囉！

細妹呢種生物仲戇鳩，平時食飯要另外叫人整淡D，整撚到D野食無哂味都仲可以話好多油，打機講野大聲少少又話我嘈撚住哂，你沖涼係裡面捽碟捽成粒鐘先出黎我有冇話過你呀，平時叫我一係就喂，一係就叫全名，有事相求果陣就呀哥，老豆老母唔係到帶條仔返黎就叫我落街，我帶條女上黎就叫我出去，咩道理，所以話細妹呢樣野真係好撚戇鳩

Sor我睇唔明
唔會係00後啦

美極嚟...
啱唔啱？

我都想試吓有細佬妹嘅感覺
我同我家姐兩個根本調轉咗
我似家姐多過佢

多謝你

都話係絲打
我真係唔明
我蠢，sorry

相反地所有野都係我做 食完飯叫個妹幫手拎碗入廚房然後我洗都唔肯

妹都有幾種嘅
有冇話過？

快過火車

我呀媽生日 到比錢果時我呀媽話佢信用卡比可以儲分所以我呀媽比住先
之後我比左500蚊我家姐話夾返今餐同個蛋糕
佢竟然同我講
岩岩呀媽咪比左
我當堂嚇到呆左
佢之後見我咁就補返句
我有比家用佢嫁
又再嚇一嚇

我話不如夾錢送Apple watch 比呀媽
佢又話 呀媽唔識用嫁
咪又係唔想比

Ps 仲係學生未洗比家用 但覺得家用係應份 點解好似欠返佢轉頭
希望家姐冇上連登

家用唔係大哂架
我家姐就係以為自己比咗家用就大春哂咁
我今日發完脾氣，我媽知道咩事之後
好平心靜氣同我講咗句：你家姐比嘅家用都唔夠佢食

佢仲成日呃我呀媽
佢幫屋企買完早餐
明明比左40就話比左50
幾十蚊都要問呀媽攞返
仲要呃多個少少錢 wtf

呢啲嘢只會中小學生時代先會做

我覺得我好幸福 我有兩個家姐 佢地都識諗同好錫我

幾十蚊點開口叫呀媽比返佢

唔會講牙痛咁聲掛 係都牙痛咁款

家姐對奶幾大？

應該唔關係咪家姐事

咁睇獨生係咪福氣

啲肥婆特別仆街
平時佢污唔污糟

牙痛咁嘅聲囉 句嘢有咩問題

我家姐好錫我喎

點解仲未有人入嚟收購樓主家姐嘅底褲嘅

家姐真係仆街生物
利申 好多

我屌啊

要珍惜

諗起都尷尬

你唔會啱食

你話我屎忽痕我認，從來冇叫佢幫手
我問佢一唔一齊煮，佢話唔煮我都唔會發老脾
咁佢答應話煮，比少少時間同腦力去諗都好應該啦
廢事我諗哂又話我乜都我諗哂，唔比佢諗

你話佢想比錢出去食係冇可能
一佢度叔，買蛋糕冇諗過夾錢但要食埋一份
有時同我出街都唔比錢，最多請我飲嘢
二屋企有三老唔方便出街食

要珍惜阿，可遇不可求

你有冇興趣？

仲扑唔扑

講嚟聽吓

都係嘅...人嘅問題

兩睇啦，獨生會唔會好悶？

我淨係知佢間房以前亂到仆街
香港潮濕，有陣味

會唔會其實係女人呢種生物⋯

可能都係

樓主幾時sell到家姐出去?

美極都有男朋友，仲要勁錫佢

對你有興趣啲！ HeHe

已經被人私有

掟你出公海
等你冇得俾人私有化

一時好享受 一時好想有個人分擔

點都好，享受最重要

啱啱佢比番一半蛋糕錢我
又買咗隻貓貓cushion比我
一睇就知想氹番我
扮哂嘢幫手煮飯
但睇得出真係扮出嚟

我冇要到啲錢，係咁問點解
我解釋都廢鳩事，淨係話唔要
之後即刻比面色我睇

錢其實好小事（雖然我全身得番幾舊水）
態度心態真係好緊要
如果佢良心發現明我鬧乜嘢
幾舊水又算得係乜嘢

一睇到佢黑我面就知佢仲覺得自己啱
用錢同物質去扮改咗

幫你又話唔使
比返錢你又話唔要
氹返你又唔受
你家姐最多都係好撚懶
但係樓主你係港女

氹番你仲想點

下次再係咁點？
好多嘢我冇打出嚟
例如當住全部親戚落我嫲面
發老人家脾氣
下次又係嚟多獲
係咪又要鬧？
我港女，但我真心想佢改過
而唔係講句算數就由佢
而加佢唔改就永世都唔會改

氹唔係用物質
講到最尾冇心改過，唔明我鬧咩
只係唔想我當佢透明嘅
要嚟做乜

諗諗吓，平時飯都唔請我食餐
冇啦啦買嘢比我
睇嚟應該係我媽叫/比錢佢買

你都睇佢唔起.
以佢咁既質素
可以點同你講誠意講思想質素呢
佢肯做d表面工夫比你睇
就算九掃啦
佢咁低質 你都唔好指意佢會做得乜

中間嗰句好啱
終於有人明我點諗
啲中女加美極真係麻煩
只望佢男朋友唔好放佢出嚟
如果唔係好大獲

咁你又係唔係中女?

冇咁快到

拿拿聲貼埋大床嫁走佢就算啦

我都想
其實結婚好簡單，簽咗紙就係
但佢等緊佢男朋友嘅童話式婚禮

係
BTW, 絲打有冇諗住搵sp

留名 唔知細佬會唔會入黎插我

好想知兩個細佬對我有咩不滿

唔洗客氣，聽我呻吓就夠啦

冇 做乜嘢事
連登真係冇絲打咩